香港續有航班往返武漢 返鄉女乘客：快去快回

湖北武漢肺炎疫情爆發，已擴散至內地多個城市，今日(22日)仍有航班由香港往返武漢，分別為早上8時40分起飛的國泰港龍KA 852，以及將於下午1時45分抵港的國泰港龍KA 853。東網記者於早上6時到達赤鱲角香港國際機場1號客運大樓，於相關航班的登記櫃枱發現不少旅客排隊登記，其中有不少乘客在候機期間戴上口罩戒備。
往武漢航班乘客李小姐指，自己為獨生女，早年由武漢下嫁來港，惟母親現時獨居當地，今次疫情嚴重令她相當擔心，於是趁過年期間返回武漢探視母親，自己亦已帶備口罩及酒精搓手液等物品作防護措施。她亦得知內地現時戒備較嚴，部分酒店及餐廳都已取消團年飯減低傳播風險，而居民出入境的體温檢測及隔離措施亦令她稍稍安心。
不過，李小姐指其丈夫及幼子原本亦已購買來回機票，惟由於擔心疫情失控，今次惟有將幼子留港由丈夫照顧，不會帶他返鄉過年，自己則「快去快回」。期間李小姐講得情緒激動，眼眶泛紅。

［行動］請文宣向有意到港醫病嘅引導佢地搵香港警署求助

念在佢一片孝心就唔屌9佢
不過twitter傳中共會封足幾個月
睇怕佢都係有去無回
比D小學雞做領導就係咁既下場

可能7日後返黎呢

屌你老母邊撚個又娶大陸閪，人地貪你有香港身份證咋
仲要好揀唔揀揀武漢妹
唔該你快去得啦唔駛快回

送條屍返嚟？

宜家變成有去冇回，都幾無謂

快去快點

變

快速投胎

回魂夜？